大家知唔知班克警最驚係咩？

香港人加油

All or nothing

反擊！

光復香港 時代革命
［突發］我地今日又撚狗大勝

推

有裝 vs 無裝
有權力 vs 無權力

所以你寧願等死？

唔要一齊走，要3，2，1，一齊蔥。

啱！

算吧啦，經常眼見高高大大/大大份齊裝嘅，唔係企得後就見煙跑到唔知去左邊

大家幫推

對準政權，點解要強碰
高官見到你地打到你死我活就最開心，當睇戲

612
721
805
811
812

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

只係因為我地缺少紀律同良好溝通

812 1點機場 812 1點機場 812 1點機場

唔認同
衝一早應該沖
但而家啲鬼防不勝防 應該地下化

屌你老母，地鐵站俾狗近距射，班友剩係識得沖落電梯各有各散。。。嗰度影住得三十隻狗都無，我地百鳩幾人，咁都唔一口氣沖過去打狗。咁撚柒唔好再叫自己勇武，你後面走得甩嗰班，我屌你老母阿，你害撚死幫你食子彈啲手足阿。。早啲搭地鐵返屋企嘆冷氣啦柒頭

唔好再明刀明槍同佢硬隊
點解我地唔可以轉地下勇民，即使面對面都係我地輸
接放工同湊仔咁穩陣

警察係政府嘅一個打壓我地嘅手段，如果我地可以令到政府少咗呢個手段，你估最終嘅話事權喺邊個到？

今日2個警以及家屬 先出來 話有鬼，
俾人知你係 黑社會 老婆 仔 女，要還

手足唔好燥

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

最撚驚放工啊
返緊工拉撚曬你地都得啊

人人都係文宣組！文宣圖集中post

不如你發表下高見可以點對準政權，真人快打林鄭好冇？
政府最開心高官最開心共產黨最開心呢啲論調已經睇到厭喇我，依家你匪確實係用班狗作為高壓統治工具，同蓋世太保冇分別

小弟敢以小弟兩粒睪丸擔保，小弟絕對冇可能係鬼

以前一直有教落行山遇到野狗唔好跑 班黑狗一樣 都係得返動物嘅本性 你越跑佢就越會追你

往死裡打 記住呢刻自己有幾撚嬲

手足你明我講咩

agger

又係呢啲廢話
你慢慢坐係屋企對撚住個政權mon射精啦屌

香港人唔係唔怕死架咩，我地今日冇咗一個眼，流咗無數血汗，最終得到啲咩。
Nothing

第一，香港人有幾多人真係可以放棄所有野去同班警死過？
第二，比你搞掂左3 萬名警又點，仲有成千千萬萬既武警係上面隨時落黎支援

場仗點打？

對唔住，唔係割，亦明白兄弟各有包袱。但去到呢刻，班狗已經打到順曬。我地就繼續戇戇鳩鳩送人頭，班友日日企係出面話撚狗撚狗，撚到啲乜？？再係咁不如完左佢，做返和理非打下鍵盤效益仲高

721

希望做到

push
要主動反擊
明明我地人咁多
根本唔洗驚!

有冇戰術谷嘅手足？

衝佢老母西

Agree! 但一定要夠多武

係，大家真係做好心理準備，慢慢進化

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

曾經我地試過好灰，睇唔到出路
但就係因為我地不屈服，繼續發聲，先令我地見得到曙光
我地不可以，不會向暴力低頭，因為我地係香港人！

呢位巴打講得有道理
我地要對準政權
唔好硬碰 即使打撚低左港共
中共班高官都係睇戲咁戲 所以我地應該放棄

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

手足，你今日食咗屎未？未嘅，麻煩快啲食一食。

冇錯，我地要令全世界見到，我地唔單只係香港人，我地更係一家人，我地要團結！

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
因為得佢一個係公園比人拉
麻煩大家幫忙分享

睇下嗰條on9噏乜撚先啦
呢個時候都仲講埋啲咁嘅野真係屎都食得

要同黃大仙班痴線佬學習 衝返轉頭

大家要記得班狗令我地屋企人失去咗一隻眼，如果我地再縮，下次可能就係一條人命，我地不得不進。

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

full gear，成隊速龍就話要打
冇裝冇隊友既就不了
其實你係好鍾意輸定點？

冇gear可以買，錢解決到嘅問題，從來都唔係一個問題。

佢地最驚係被人搞屋企人

一人一電筒照前面 再加勇武搏鬥有冇得諗

暴動7年，打狗2-3年。我寧願打狗

同你割一割蓆，等你食完屎再同你討論你應唔應該食第二篤

講緊放工狗你唔撚打係要打速龍呀

sor囉 get錯 講清楚啲嘛-.-

太古個到就係太驚 雖然我明 但由今日起我都唔會驚

而家既香港政權同警察分得開？

佢地咪可以直接開槍

我地齊上齊落

往死裡打，班狗見我地縮慣突然見我地唔縮，一定會淆到瀨尿

打佢老母臭閪啦

班狗平時怕黑社會就係 因為班黑會還拖
唔該大家唔好再跑 跑唔到幾多次
一係就團結啲還拖 一係唔好出
唔想再見到大家比人打到爆缸 求下大家

難聽啲我哋贏人多真係要一人一拳都打死佢
當然每人要有勇武嘅心態
下下放完tg 見到防暴速龍就大叫走啦走唔切㗎啦陣間
次次都係咁 循環咁出嚟 繼續咪俾人拉
宜家出得嚟要有勇武嘅心態

佢講得岩wo,唔怕死都唔係以咁既裝備差距去送死

同你講死黑警最驚乜，佢地最驚收工離開狗屋，最驚佢地返緊工果陣d屋企人生活成點

平時你揸棍佢揸槍，唔明佢地驚乜，真係生命收威脅佢咪拎真槍射，真係要攬炒，一條命換黑警成家人既命仲抵

發夢有人咁講我知

次次都俾人當沙包/移動鏢靶。
唔怪得知俾人話係曱甴

對你老母閪呀，到你d手足死既死，傷既傷，拉既拉，你慢慢再繼續對個唔會回應你既政權大叫你既訴求

警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為

612 721 811

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

[810]賽後檢討 - 撚狗大行動

#143 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一日前已經提出過

希望果個post後面嘅comment都幫到你地

唔駛計呢啲數 無乜意思

本身就算冇解放軍冇公安都好 30000呢個數都無從validate

最實際係睇臨場人數 夠做就唔好等到人地支援到先開波

咪撚傻喇，有15萬人勇武，呢兩個月就唔會on99咁
依家得番幾十個人係前排

太古嗰下其實應該調轉槍頭， 反正都硬食

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

所以以家就係大家都要有個意識

每一個人都要好似條片嘅手足咁救自己人
-------------------------------------------------------------------
有手足無左隻眼，你仲怕尷尬?
Whatsapp哂所有親朋戚友喇!

8.11 summary:

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

手動分享

根本上就係!

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

參考元朗

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

反擊

有道理

到時已經攬炒左，贏左一半。
問題係而家乜都無阿

無可否應 係

係 唔知點解前線好多都係普通身形甚至係瘦弱 男女都係